★過年前好多人都冇戴罩去hair cut......

hair cut 距離最接近

唸起有d驚

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

自己剪

唔知點解覺得好潮

而家都係剷邊

聖誕已經襯新年加價前剪定